［1225］突發今晚德福咩事？

樓下已經有衝鋒車

仲要長開閃燈

上網見到咩事

黨鐵場

黑警變相幫手懲罰仲出街慶祝消費既港豬

仲洗問？

黨鐵

入面好多人行緊

東九龍

攬炒

靜英英

行街街

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

Green dom 已入德福一期通道

德福保安企左係門口講左兩句POPO掉頭走WOR

保安拉住途人唔比途人送頭

德福食蕉轉死性?

Green dom彈出又彈入

黑警係九龍灣發動恐襲

又襟底一個

入左最少40狗

但乜都無做過，無裝修

港鐵商場嚟㗎喎

小心回馬槍呀屌

連袋都無

仆街到，又係扮退，另一邊班狗就突入

又9拉

又告非法集結？

拉咗二個, 又非法

拉左好多 冇哨群太突然

係喎，但班保安仲算幫手

緊盧噴pepper，乜都無做就噴

兩個

商場非法集結 下次一有大陸人堆埋就一聲咁同佢地講

不嬲亂鳩噴喇, 鐘意就噴下你

商場入面會非法集結？ 真心on9

私人地方非法集結？

仲要班狗封撚住地鐵出入口，頂撚住就俾狗咬

成個德福又比佢清左場
效率真係高asian finest

去德福狗宿仲好

鳩拉

有哨, 不過又係回馬槍

咩都冇做過嘅 唔使怕黑警

咩公眾妨擾罪，shopping 嘅你我怕咩

當狗撤退的時候
就知道要鳩拉喇...

邊個慢就襟邊個

多人被噴中，全部人狂屌

做左D咩先

咩事

你地有無去睇下

依家真係痴線

九龍灣咩事都冇

初頭有保安阻止唔俾人入

後尾搵藍絲自己友報警就可以衝入去

係商場私人地方點非法集結

屌你老母

推

幫手阻人做生意
唔衝入黎都無事

乜事都無，口交完回馬，邊個慢就襟

冇做野 狗拉

佢地有目標咁一跑上電梯就禁?

仲要又搞立場
大大聲讀立場記者個名方便藍絲做野

其實有無報狗根本無外人知

一係企埋一邊 未必追

係跑得慢就禁

忽然o係另一邊回馬，全部正常人都閃唔切

落晒閘

後生必死

啲人行完馬莎走唔到

無一忽有爛都出黎襲擊巿民

用胡椒噴霧襲擊多人

屌，拉左好多個呀

咁真係唔好跑，即刻除低口罩收入袋好過

四圍只係識鳩叫

近晚上9時，大批防暴警員再次走入九龍灣德福廣場，警員向前衝並在商場內制服最少兩人，暫時未知他們被捕的原因。警員之後再使用胡椒噴霧，多名圍觀的市民及記者「中椒」。

噚日朗豪坊已經係，明顯改咗戰術，自己攪亂個場防裝修

冇用後生死岩

根本無原因

但粗口爛舌，街坊全部狗屌

又撩交打

呢張文宣未見過嘅

CCTVB都屌

想打擊和理shop
但其實搵唔到野告

老老豆豆 無黑警衝入來配合邊做得到全鋪落閘呢個效果？

TVB

火到

Live晒

CCTVB唔撚鳩理佢

灰布幪面條仆街警曱勁撚串

又係頭先搞立場個位

次次大大聲讀記者個名

Tvb

TVB 都火!

得呀叔先可以咁串

TBB

叉雞飯

德福火警鐘未響

ＣＣＴＶＢ咩事

原來tvb

無用 去到主播個邊會無野聲

即刻俾番新聞部

唔係防裝修，係防再有過百人係商場摺紙同唱歌，造靚畫面，
同埋唔想再黎多次 7.14 新城市，你見入商場一定係快
要抗爭者落街陣地

九係上樓梯時後面拍手果條廢老……

我相信TVB唔會播自己員工比狗撚

真，後生死撚左

對比係街頭 風險叫細左
但都係好慘 下下鳩拉咁

Cctvb前線叛變

點解我哋冇人帶咪

今日係商場話你非法集結 聽日就會上你屋企話你非法集結
根本係到試緊底線

都估到班魔警9拉

至緊無玩具 無魔法 無裝修

邊個記者對住班狗都燥啦

on9叫人唔好走

唔走留係到被你拉on99

有其他媒體播咪得

瘋狗症發作

圍觀都奶閪
而家既胡椒加入左好多化學劑 好拿

不如一個手足, 是鳩旦報警, D 狗一入場就玩完, 唔洗好多人添

又用人面辦識啦

日日出黎挑釁巿民

求各位手足唔好出玩具 唔好出魔法 唔好裝修

靠把口其實已經可以影響其他人行街心情

蒙面人叫人除口罩

唔好亂黎
又想手足死
黨鐵商場走唔到

痴撚線

成班爛仔

斬腳趾避沙蟲？

落街陣地 直接開真槍 出tg 大包圍
商場 班魔警都至少唔敢出tg

食元氣冇骨氣
食美心冇良心

啲港豬即走

起碼唔會告暴動，連非法集結都難告
近咗可以用嘅items 多好多

佢哋就係知喺商場武力比例可以比較平等，先落多咁多便衣狗，一堆堆咁咬鳩人，跟住外圍綠甴就入嚟，要諗點improve

點解黑警要保護地產財閥，地主，有錢人，專門恰窮人

鳩叫依兩個再係門口影相
班港豬已經收皮

近救護站 出口未封 有手足如果要走可以去呢度

冇睇 有狗話人商場非法集結？

聽講德福 有幾座係狗宿黎 所以重兵

對面就狗屋wo

黑警

邊個live有tvb叛變嘅片可以睇

仲有公眾地方行為不檢

屌狗

沒有暴徒 只有暴政fb

我驚大家走唔到咋
當然換左裝先好走

利申 救護

頭先無啦啦被popo抄身份證

去唔到2期

RTHK都有

1.30.00 左右

隻狗撩屌先

小心又回馬

對正狗屋，仲要冇乜路走

商場 = 埋大

應該大量便衣, 我見有唔少2個男人一齊行, 我諗應該係便衣黎, 冇理由係hehe

勁仆街

又話走

然後倒轉行又走去拉人

又亂襟

開口中

因為老闆係黨鐵，一早已connect大量便衣狗，又唔想被大裝修

屌做乜9又拉

我知 但我見到狗屋無狗
可以走去mega box個邊？再去啟業
啟德可以去土瓜灣

狗撚到，專登走去人群拉靚仔

行過得登撞條後生仔緊住拉９佢！
RTHK32 影到

成撚日想攞尾彩

屌 走要向人群到走？

屌一有口罩就拉

推比屋企人知

鳩拉既程度進化到行過就捉

睇住隻矮狗撞埋人度

射中CCTVB攝記

專登拉人交數，成班人乜都無做

都唔係第一日啦

黑警根本日日係咁

送都唔住，成個德福都係狗竇
三千人選個區議員影都唔見，根本德福就藍到仆街

想問下咩事 點解無啦啦拉人

肯定有人報曱甴

乜事都無發生過就拉

9拉手足 做咩`9

又回馬 9拉

而家係鳩拉時期
砌生豬肉係必然手段
所以就算撚狗都一定要好小心班狗d突擊

有冇相救人

扮野話走佬 7

睇住又回馬

我都見到
可以整gif

港台直播影到曬
個男仔乜都冇做過
黑警特登撞埋去跟住捉佢

玩野

有冇back up

屌我都睇撚到 過份到

又話走邊個信

快backup

真係好撚仆街 拎住枝椒鳩噴 班撚樣狗閪死全家啦 屌佢老母

立場睇撚住男仔企一邊
隻曱甴就冇啦啦被足 痴線

回馬槍 萬試萬靈

fb live尤完有archive

無得做靚場面
但做爛個場

手術成功但病人死亡

黑警真係無一日可信

又回馬勒

係電視睇到咋

比人屌幾句
準備又mark人黎砌生豬肉

On99 我聖誕返唔返屋企關你撚事？

搞唔掂

咪鳩拉散步播恐怖

次次都係咁

唔撚該謝你老尾啦

手足信

鳩拉，拉番去坐一日會放番

又捉一個

今次醒目，個個企埋一邊

又黎
十分卑鄙

可能住R S T 座

又係狗仔

狗座

未必架
佢睇邊個唔順眼就會過去圍
因為佢知道現場既人吹佢地唔漲
而家唔撤退就係打算捉多幾個

德福落晒閘未？做咩仲有咁多人既？

又話走 到而家仲係度 成班癲狗

其實阻撚住個場做咩？

除咗記者，仲有好多cctv 芒住佢地
好似九倉咁，好多場背後地產霸權老闆有頭有面有勢

啲死黑警串撚到仆街

塞住晒點走

留空間比人走，同埋較易影到

一期落晒

HK01 21:38 左右都影到

做咩鬧我

走唔到 不如扮藍絲啦

有堆人仲坐係舖頭入面

商場被郁親條毛，爆左塊玻璃都全部入黑警數

而家班狗企係度
就係為左mark人
然後就衝過去捉 砌生豬肉
捉完就企返呢條線等人屌佢 再搵人捉

唔好比狗咬

兩排人 好似皇軍咁 敬埋禮啦

求gif

嘩 德福班狗串撚到呢

RTHK 32 直播見到
係個黑警專登 high個後生仔既手
麻煩識cut片手足做野！！！

RTHK特登影住市民果邊

成班皇軍

以言入罪

唔好出聲

a出口同露天範圍嗰邊包抄， 好多喺電梯度畀人卡住，一見到狗就嚇一嚇。 佢見你一慌就即刻優先咬你， 希望每次和你非可以前面擋一下， 年輕手足反應唔切掛住走， 結果佢見你驚就即刻捉咗你先

唔好抵毀皇軍

九龍東呢班狗好撚柒串

Btw 個邊既手足 找路散啦 佢沖埋黎拉鳩你幾件 再打你幾棍

雖然係仆街 但真係沒仇報

係囉，我地做嘢不嬲都好認真，咁都講得出

商場用唔到非法集結就屈破壞社會安寧

11點未夠, 點破壞安寧

狗搵緊臥或同藍絲係現場，係咁問有冇人違法

叫啲記者唔好阻住佢哋
啲記者喺佢後面
又叫啲記者喺度前面
玩咩？

自己都唔知自己講緊啲乜嘢

係10點都未夠

鳩up佢就唔洗譜
捉人就撞一撞砌生豬肉
呢d垃圾你唔可能再同佢講道理
只可以當佢物件咁考慮如何去毀滅

好撚垃圾 成班弱智狗

就係無事

又話走
走撚到依家都未走

黨鐵站樓下巴士站起碼十五部狗車 手足撤既時候要小心

大撚把弱智信, 唔係講笑
無限loop唔識進步

有暗號

乜而家係商場唔可以講嘢㗎？
咁如果係商場唔可以講嘢
咁啲差佬講乜嘢啊
佢仲嘈啦！ 拎個喇叭

推比手足知

算醒勒，呢次個個行埋一邊

喺

唔少人過左去首都？

最慘係CCTVB攝記，互屌完o係其中一次回馬噴中

被困

其實有冇得告綠狗破壞社會安寧
係咁叫市民過嚟
挑釁市民

食屎啦你嗰度狗屋嚟㗎

popo就真係破壞緊安寧

仲有唔好向apm果邊走 又係勁多狗車
寧願去彩虹or黃大仙轉的士走好過

好口號

行上天橋有冇狗
無就落德寶走

有線live 記者 : 1個鐘前有市民在場聚集，防暴入內處理，至少7名人士被捕。事後現場警員指有人掉野，如果再掉會開防暴槍。

德福商場第一期近麥當勞間馬拉松執鞭個男廁即係喺停車場，嗰度可以入屋苑平台或者其他地方，要暫避換裝叼莊出道停車場就一流。

和理非可以大心臟啲， 你係黎shopping， 購物係唔會有理由捉你， 就算捉你都係想嚇你最後佢都係冇理由charge, 咪有得佢嚇

唔好唔記得rst座係狗屋

屌 我喺救護站望出去無狗嘛

有乜奇
非法集結係任佢屈

7個咁多?

商場非法集結 ,精子係陰道都非法集結

呢個真 次次直行直過都冇事

一出正對面就係狗屋

其實直播睇到少少
不過唔講啦

宵禁

你以後無得番強国
一去強国唔洗旨意回港

現場扮鎮定嘅和理

不嬲無拿拿
你訓左幾耐

立場話拉左十個以上

宵禁已經開始

9 成鳩拉, 戇鳩鳩

對popo
唔好誤會

岩岩聽到個女仔講:死曱甴
我個心好嬲, 不過好彩冇出手同口
見到唔少懷疑係便衣

佢屌緊popo

後生，口罩或黑衫是原罪
捉左先

咪伏鳩人啦屌

岸鳩

本身諗住在記者面前對住班狗做軍隊敬禮, 但唔記得左手定右手廢時7左就唔好

睇住又回馬呀

佢地有聖上御旨 做乜都得

牛頭角狗屋正對面

cls，乜都無做就拉十個

我成日都咁諗
只要報狗話商場有人非法集結就會幫手清場攬炒

報狗師

2. 有人已經習慣成常態，你有你打我有我照行街照掛兩粒鐘食すき家，唔覺意扑親仲可以乘機claim保險

和你shop真係唔洗衝/搏，如果只係想商場做唔到生意，引曬班渣入去已經成功，唔洗裝修唔洗破壞唔洗black bloc，著便服就得，至少可以減低被濫捕既機會

煲大佢叫普羅市民唔好出街啦

12個拉左

要100%融入成街坊
有班手足真係個樣擺明手足

cls，一張memo都無就拉

和你shop真係零成本高回報
又搵唔到邊個報狗
狗隻無拿拿衝入黎搞到落閘
班sales憎撚到佢地死 阻人搵食

apm查緊兩個

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黑社會

推呢招，幫手開十幾個po 講呢招

有暴徒（黑警）搞事

驚人食完再放虫系

根本就應該係咁 啲商鋪落閂即刻轉場 搞掂 快手

Stand News 立場新聞
4 mins ·

【2150】九龍灣德福廣場，有一名打算進入商場的長者，高呼「支持香港警察」，並向在旁女生施襲，企圖搶走對方手機， 在場人士出手保護。其後防暴警察突然殺出，拘捕兩名出手保護女生的人士，又搭著撐警長者膊頭，帶他離開。

立場有圖

差件為所欲為tee

似劇本安排

仲有和理shop唔係人多一齊就好，
有黑警入黎就應該散開/走得

不嬲都應該係咁就夠....唉

1941年12月8日早上日軍開始進攻香港，
至12月25日晚上香港宣布投降。

痴線

26/12 5區商場（屯市、旺角新世紀、海港城、時代、APM）

25/12失敗原因
1. 18區商場太多
2. 地點太糊糊
總結：聚唔到人

如果5區都ko再傾其他商場
大家點睇？

搵藍絲出黎攪事

無裝修都衝

今晚近十時，近德福商場麥當勞位置，有廿多名年輕人被警察截查，最後全部人被捕，被帶到觀塘道上警車。